勁慘呀 警察捱肚餓 想放工又不能走

肚仔餓 上連登要求11點解散

其實canteens 好多嘢食
係冇得放工慘啲

人地ot有錢咖 有幾慘呀

應該有補水
咪又係納稅人比錢

canteen 入唔到貨車，得翻 D 雪藏野食

被ot
本身可能約咗friend 去lkf

你真係唔知係咪有秘道可以送食材入去窩

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
**現場人士會睇時間睇人數決定留守/轉移/撤**
主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！
現場人士自己睇時間決定！
要走就自己走 唔係叫人陪你早走

啲阿蛇咁肚滿腸肥
帶上山都夠食幾日

canteens點會無準備